# Proyecto de Tesis
## Título:
#### "Diseño e implementación de sistema de Gestión de Aprendizaje, utilizando técnicas de Gamificación para la creación de contenido educativo"
## Autor:
#### Ricardo Riveros Rivera
## Carrera:
#### Ingeniería en Informática y Gestión
## Institución:
#### Universidad Diego Portales
